不如開個文宣台啦 成日想搵要求港鐵交出CCTV 嘅文宣都冇

唔只咁呀 連之後有咩集會啲圖都勁難搵
可唔可以開文宣台
又可以記錄低612 至今日大家嘅努力
又可以方便大家搵邊日邊個集會遊行嘅文宣
唔洗俾啲fake news 未 fc 嘅資訊洗咗去

Please admin

推

機場應該要日日去啦 等班狗自閹都好

連仔都唔知幾耐先睇一次